屌你個咀啲升key雀鳩到我四點都瞓唔𠹌著

好撚在聽日已經放復活節假

佢叫噪鵑

你試吓出去問吓人
撚有人咁叫咩
隻字讀我都唔識讀呀

估固古？我嗰邊準時5:30

唔係估姑固
係啞阿丫丫丫丫丫丫

真係有人咁講
前排好多IG post 講呢隻嘢

點讀話

互哇～

歐嗚～歐嗚～歐嗚～歐嗚！

屌 same here
有冇人聽到好燥

等多陣落街飲早茶算=，=

啲人會話呢個年代
係城市仲可以聽到雀叫係好幸福

我屌你老母啦

阿丫

呢排成日4點先訓，聽到佢叫我就知要訓

Noel Noel Noel

4:45
多咗兩三隻一齊鳩叫
仲有隻估姑固亂入
頻率好快
我老婆都醒咗屌鬼

古古古可愛d

我都好想訓覺骨痛
我聽左啲雀鳩叫四晚啦屌

好撚好聽
日日都聽已經接受咗

你玩到咁偏真係吹你唔脹

大自然
有生氣係好事

啱啱又叫。。

究竟係乜𠹌原理啲升key雀可以每一下都唔同音咁巴閉